====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La ligne de chemin de fer Briançon-Marseille et le débat à propos de sa restructuration et de son renforcement sont le «liquide réactif» qui permet d ' engendrer ces deux scénarios contrastés .
Entity Name (Type) :: Briançon-Marseille (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Briançon-Marseille (LOC)
Total entitiy counts: 1

